警二代公園露械 被控公眾地方猥褻行為罪

//一名居住紀律部隊宿舍的警二代，被指於今年 3 月在住所樓下的遊樂場露械。他否認一項在公眾地方猥褻行為罪，案件今（24 日）在西九龍裁判法院開審。目擊事發經過的菲傭今出庭作供，指目睹被告在自慰，事後發現被告所坐位置附近有奶白色液體，但在辯方盤問下坦言沒有看到被告陰莖。案件下午續審。//

原來有呢啲特別癖好

細到睇唔到

狗二代

牙簽仔咪獻醜啦狗二代

有遺傳

有咩問題？ 狗仔係咁咖啦

Push

Twitter好多公園、巴士、公廁野外露出

可能係細到睇唔到

推

強制撤控喇
都唔係冇玩過
可唔可以扮藍屍 撞斷黃屍腳都得 向黃屍露械有咩問題？

推2

推3

律政司有冇機會撤控？

屌板

你班死黑警死全家唔係好鐘意估人啲不法行為好叻架咩，嚟啲就咁輕手呀屌你

被告全名是咪唔公開得?

報導入面有寫

放大鏡

等大波嬅介入

叫陳狗卓峰